知唔知點解誠哥咁多跟班

因為能者多奴